有冇cccu讀 engin既應屆或者師兄

今年讀cccu engin 既asso，但聽人講講完出黎之後就箅上到大學讀ee都無前途

咁咪撚讀囉咁多野講

唔讀出黎點做野

有冇讀ee既師兄都有呢d困難

3.0 3大offer

唔入EE 咪得

已踏進伏無法抽身

求師兄講多d

好易咋
一年幾百過第一年走

師兄係咪成功例子
有咩可以提點下小弟